荔枝角收押所入面嘅手足來信，有野要連登巴絲幫手

被捕抗爭者給香港人的請求

我們是一眾被捕抗爭者，有的保釋在外，有的尚在還押中。面對著未卜的前途，堪虞的前途，悲憂的親友，以及約6000名被捕人士這個數字，只能呆坐鐵窗一旁，無能為力，但各位，你們可以！

相信大家已經閱讀過一封《被捕抗爭者給香港人的公開信》，知道一眾被捕抗爭者的處境及困難。但被一股無形的白色陰影籠罩的恐懼，是局外人無法想像的。因此，我們請求香港人：

1. 積極申請及參與陪審團工作；
2. 一人一信致政務司司長張建宗，要求立「日落條例」以此為被捕人士減刑；（拜託連登巴絲草擬範本）
3. 堅持爭取訴求，密切監察政府。

得知區選的一小步勝利及《香港人權及民主法案》的通過，為香港人帶來了一時的振奮，亦為我們的在囚日子帶來苦中一點甜。路縱漫長，仍奮力前行。

最後，引用《Rocky》的一句名言：
「It ain’t about how hard you hit. It’s about how hard you can get hit, and keep moving forward. That’s how winning’s done.」

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。
願榮光歸香港。

給香港人的請求 - 來自荔枝角收押所的信 2019年12月10日

1. 積極申請及參與陪審團工作；
2. 一人一信致政務司司長張建宗，要求立「日落條例」以此為被捕人士減刑；（拜託連登巴絲草擬範本）
3. 堅持爭取訴求，密切監察政府。

推

跪求連登仔出手相助

幫手推post

減乜刑姐

要立即釋放，大家係咪就快連五大訴求都唔記得

手足來信呀，大家一齊幫手推pls

Push

香港金總終於接受網上會員申請啦

明白呀，點解入面班手足咁寫，係因為佢地都知就算特赦都無可能全部特赦，例如有啲縱火同打狗嘅手足... 唉

跪求大家幫幫手足

手足D字好靚

有無巴絲可以幫手草擬去信？

tui

係呀，佢地係入面整理好晒封信，再專登搵個手字靚嘅手足手抄嫁

日落condom?
跪求法律jj 提供details

做陪審員呀，200萬人呀

推撚爆佢

佢地嘅意思係想單一次將所有與反送中運動有關嘅作出特赦/減刑

Tui

做咗陪審未

大家登記做陪審呀

搵人draft封信呀

唔好俾個post沉呀

封信嘅內容係荔枝角入面唔同倉嘅手足一齊構思嫁

求幫手推上熱門

幫手推

求幫推，唔好俾佢沉呀

D字好靚。

我地仲有自由之驅可以行出黎的,
要出力幫佢地
等佢地快D重拾自由

推啊

申請做陪審團
堅定不移抗爭
就係我哋責任

頂住

幫幫手足，各位連登仔請出招

要一齊堅持住，手足唔係condom

如果有任何人出賣佢地, 班人唔配成為香港代議士！

已有backup plan 不過mon po狗係唔會知道咩內容

Agger 手足嚟, 一視同仁, 如果有人出賣佢地, 佢地唔配成為香港議員

幫手推呀，幫手叫人登記做陪審員

push

呢封係之前荔枝角手足寄出黎嘅信

手字好靚
佢哋明明係年青有為嘅年青人
垃圾政府咁樣對佢哋

1224 和你shop TST大遊行

個幾月前填左form, 到而家都未有回覆

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

再填pls

收到朋友獄中來信，誠心希望大家閱畢，謝謝，他們為我們犧牲了的整個青春。

我們是一眾正在荔枝角收押所的被捕抗爭者。縱在不同的因室，身陷牢獄，幾近與世隔絕，但我們的心和在外的手足是相連的。

從被捕一刻開始，我們就知道將失去幾年甚至十年之青春和自由。身在牢籠，日子雖苦，所作之舉，無怨無悔，乃義之所至，與有榮焉。能在自己的家國，為民主自由一役盡一分力，個人之成敗得失，早已拋諸腦後。但面對哭成淚人的家人，憂心忡忡的朋友，頓感無地置容，萬分愧疚。在荔枝角，每日上演不同的故事。有人面臨失去當教師的夢想，有人在探訪室隔著鐵籠求婚，有人錯失兒子出生的一刻......

漫漫長夜，輾轉難眠，思緒起伏，北風呼嘯而進，漸覺枕邊涼刺面。更不敢想像在壁屋的年輕一輩手足。相比荔枝角，他們面對的是更百倍的監管，幾近奴役的痛苦日子......

在監牢，盡是不可做的事。看至電視機畫面，報紙上的新聞，每每關於運動及局勢的發展。尤其在中大及理大事件的戰役，只能緊握拳頭，卻無能為力，為在外的手足分擔，無力感蕩然湧上心頭。即便如此，我們仍有可以做的事，亦是唯一可盡的綿力，為區選投下希望的一要。望著手足們，一票不投建制派，全部席位我攞曬，睇你政府點拆的戲，臉上掛著久未見的笑容，彷彿忘了這些日子的痛苦一樣......

而今屆的區選結果，民主派得到了史無前例的85%議席，實在使我們感到十分振奮，也讓置身於茫茫大海的我們看到了救命蘆葦—去信民主派議員要求聯署，籍此機會給予一種被捕人士實際幫助，不論是在個人判刑上，還是在家人的各種援助，也請大家積極做陪審團，幫助被捕義士。我們只希望盡快回復自由，與所珍惜的人團聚，再次在民主路上如手足們共同進退。縱然機會渺茫，但正如電影《月黑高飛》主角所言：「Hope Is Good Thing, May Be The Best Thing In The World」

捉緊希望，願榮光歸香港

一眾被捕抗爭者寫於2019年11月27日

手足

手足上一封寄出黎嘅信

特赦一定要係所有人特赦

唔好玩分化 唔受誘惑

5⃣️大訴求

最理想一定係全部特赦，但希望大家都可以易地而置諗下點解佢地會咁寫...

有啲已經坐左幾個月喇佢地...

陪審團有冇教學

係

贏就話，輪都要座, 仲要座等
諗定plan b

幫推
手足要人幫

求大家幫手推，手足要人幫呀

1. 積極申請及參與陪審團工作
申請左但無反應

政府擺係區院審，
避過高院要陪審團
不要覺得政府會對我哋仁慈，
面對世上第一邪惡政權
我哋只有一條路向前

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

推咗先

打28254668去check自己係咪on list

推 手足多謝你

請大家幫手推

為抗爭而縱火打狗不應有罪
除非傷害無辜

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

推呀

大大力推

區選不是小勝
反而是外國背景漢奸大勝
情況非常嚴峻

消滅漢奸
驅逐共黨

加油，早排受到信入咗陪審員list, 抽到一定去

五大訴求係憲法
請不要變成爭取日落條款

我搵緊律師幫手草擬，如果佢可以做到的話！
頂住

加油啊,我唔會放棄架!!! 一定會反抗到政府特赦你地

‘How much you can take and keep moving forward’
其實仲有一句

手足已經承受太多

push~!!!!!!
手足唔撚係condom

坐左幾個月更加特赦囉
減完刑咪又係要坐

叫價叫高啲先

你要嘈住拆屋頂佢先會開隻窗比你

為公眾利益而特赦有乜問題
不過特赦可能未必係呢一屆政府
有普選先有可能

有得特赦就緊係特赦好啦
鬼唔知阿媽係女人咩

日落條款都可以特赦嘅，有無人幫手draft

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

Pish

登記陪審員pls

要推

公民抗命本來就應該冇罪

五大訴求
缺一不可
沒有暴徒
只有暴政

手足們頂住！我地會盡做幫你地！唔好灰心

幫手做陪審員，宜家好多未判嘅都已經坐左幾個月...

有唔少都預計起碼要坐3年以上，會係高院審

五大訴求係乜都未知，你坐陣先啦，未到你

721 831 101 1111

Pls retweet/share/comment

手足互科

英文tweet pls tag #hongkongers #standwithhk #hkisnotchina

扮

PUsh

都要抽中，仲要當日有case, 一日有40~50人出席，抽7個人

利申： 抽中過做，審足5日， 案情已經好簡單，手足d case 應該要審好耐

pish

係啊，所以愈多人入名單愈好

no one push

五大訴求係要放人 減咩野刑 唔打贏點都唔會停

嚴重既減刑係應該政府offer
唔係我地自己退

手足手字好靚

明明就係自衛

所以我地呢啲僥倖冇被捕嘅更加要為幫佢哋 因為如果冇呢一班義士場運動唔會捱到去今日 幫得幾多就幾多 唔要有一個人甩隊

P牌推唔郁都照推

寄咗啦。謝謝手足。

感謝手足

積極申請及參與陪審團工作
very important ar

聽晚見

一定要推

up

agger
爭取直接落實五大訴求 由根源解決問題 唔好諗咩袋住先
第2點根本就係認咗自己有罪
沒有暴徒只有暴政 唔係淨係口號 係事實嚟

手字真係好靚

推推推

五大訴求--撤銷抗爭者控罪

cso@cso.gov.hk

張建宗先生：

立即為反送中衝突定立<日落條款>
回應市民訴求

逃犯修訂爭議自6月起始，至今不息。特區政府多次漠視民間提出的五大訴求，更令衝突進一步加劇，期間大量市民以暴動罪被起訴，有關個案亦已陸續進入司法程序。惟眾所周知，是次衝突起源始於特區政府處理政治危機不當所致，政治問題當以政治手段處理。故特此致函，要求 閣下為反修例衝突設立日落條款，以化解當下危機。

目前為止，反修例運動歷時已超過半年，被捕的人數已超過5000，當中不乏未成年的學生。運動歷時之久，衝突規模之大，被捕人數之多實前所未見。故以香港當下的法律框架處理是次危機，明顯不合時宜。

據本人所知，被捕人士已陸續進入司法程序，不少被捕者將面臨高達十年的刑期。如大量示威者判以極重的刑期，相信必定會激起市民反彈並造成更多衝突，屆時香港必定陷入更嚴重的管治危機，此絕非香港市民所樂見。

故本人請 閣下以香港的安定為念，為反送中衝突設立日落條款，對2019年6月9日後被捕的示威者不作追究，以化解眼前的政治危機。專函奉達，敬請賜覆。

XXX謹啟

樓主請pin

再幫手推，求求義士

Thank you呀，我晏少少再開新post，會將呢個擺落第一個回覆度

屌你老母啦
學下易地而處諗下人地點解咁寫先啦撚樣
坐個個唔撚係你

支持

Prisoners dilemma
風向

出面手足 / 新聞 有冇比到足夠信心佢哋
係入面時間愈耐 一定愈大質疑

你唔係坐緊個個都緊係口響

古時打仗，導致死傷最多的，除了陣上交鋒，還有一種情況，叫「夜驚」，也叫「營嘯」。

士兵也是人，因為每天在陣上生死相搏，精神極度緊張，半夜睡覺時常會發惡夢，大叫驚醒。而其實每個士兵都也是神經緊張，聽到叫聲，便會以為敵人來犯，拿起武器，像野獸般，在黑夜中瘋狂互相砍殺。一旦蔓延開去，整個軍營也會遭殃，誰也停止不了。

一場夜驚過後，無需敵人動手，往往已死傷過半。

這種現象，在社運圈也常見到。

當A罵B是鬼、B罵C無做嘢、C罵A唔爭氣，互相攻擊就會開始。每一個被攻擊的人，身邊好友都會替他們不值，而代他們出頭，加倍反擊、互相指罵。

一旦蔓延開去，整個陣營也會遭殃，誰也停止不了。

一場夜驚過後，無需敵人動手，往往已死傷過半。

比卡超一早四月果陣出過聲, Ban 左<日落條款>......

我都開左不過推唔起
你可以pin左呢個回覆比人容易d睇到

唔該晒draft呢封信既手足

問題咪係樓主吹風囉，袋咩住先呀而家，你都唔好得去邊架咋

我要手足堂堂正正出返嚟

要求立「日落條例」以此為被捕人士減刑

此Post 已完

推阿屌

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

屌，一定好有文化

一定要推到熱門啦！

推
冇佢地我地畀人拉咗好耐

幫推

好感動

手足頂住

張建宗會採你地咩

pushhh

all or nothing,只接受全部無罪,沒有部份特赦,
接受部份特赦就係推部份手足去死黎換取自己既特赦.
咁同篤灰有咩分別?

推po

何來傷害無辜?
出現得係現場,一係手足,一係對家.
手足會追究?對家係無辜?

手足我地無忘記大家

撐住呀

推到全世界做陪審團

五大訴求缺一不可

繼續推

日落條例...聽下先啦...
只要五大訴求落實...
屌應該係話只要實現到雙普選其他都有得傾

咁咪即係冇人有罪, 你起我鋼做乜?

有啲豬唔畫出腸都唔明嫁

推有用既post

thx,聽日打去

推
荔枝角收押所手足有嘢同大家講 – [給⾹港⼈的⼀封信]

sor，原來我未更新，唔怪之得搵唔到個pin function

咁條日落條款就係想全部減刑，係全部！
& 我地可以坐係出面慢慢等
佢地就係入面日日都坐緊咁等

同埋歷史上無咩邊個國家最後係真係可以做到全部人特赦
點成功嘅活動都會有少部分人要坐
除非完全推翻到個政權...

上熱門

幫手推上熱門

piiiish

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

龜頭Frank吳越峰唔幫手

手字唔錯